[
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991701452337533",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\u00bfEn qu\u00e9 consiste la ley marcial declarada por el presidente de Corea del Sur? <a href=\"https://www.abc.es/internacional/consiste-ley-marcial-declarada-presidente-corea-sur-20241203173911-nt.html\">https://t.co/808Ts16K6C</a>",
            "ID": "1863991701452337533",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Ana Victoria Bustos",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/BustosAnaV/status/1863991701452337533",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u00bfEn qu\u00e9 consiste la ley marcial declarada por el presidente de Corea del Sur? https://t.co/808Ts16K6C",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:27Z",
            "Timestamp": 1733245227,
            "URLs": [
                "https://www.abc.es/internacional/consiste-ley-marcial-declarada-presidente-corea-sur-20241203173911-nt.html"
            ],
            "UserID": "2971541126",
            "Username": "BustosAnaV",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991699707408534",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "3Dic",
                "CoreaDeLSur"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/3Dic\">#3Dic</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDeLSur\">#CoreaDeLSur</a><br>Celebraciones en Corea del Sur tras el bloqueo de la ley marcial y la retirada de los soldados. - <a href=\"https://twitter.com/MundoEConflicto\">@MundoEConflicto</a> <br><a href=\"https://t.co/BtyN81MfGZ\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863986081646936072/pu/img/J1ccAwB343YsbK4x.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991699707408534",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Reporte Ya",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "821894639284355076",
                    "Username": "MundoEConflicto",
                    "Name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1863991699707408534",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#3Dic #CoreaDeLSur\nCelebraciones en Corea del Sur tras el bloqueo de la ley marcial y la retirada de los soldados. - @MundoEConflicto https://t.co/BtyN81MfGZ",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:27Z",
            "Timestamp": 1733245227,
            "URLs": null,
            "UserID": "221378668",
            "Username": "ReporteYa",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863986081646936072",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863986081646936072/pu/img/J1ccAwB343YsbK4x.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863986081646936072/pu/vid/avc1/1280x720/8iZ2aIVcgn7dpm-E.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863986081646936072/pu/pl/67b51LpTCh56_pqV.m3u8?tag=12&v=291"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991696553377958",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "bueno pasando a limpio, la gente del congreso vot\u00f3 la petici\u00f3n para levantar la ley marcial y ahora el presidente si no lo aprueba se lo puede destruir",
            "ID": "1863991696553377958",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "rosie\ud83c\udf80\u2728",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/fernetchoisan_/status/1863991696553377958",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 1,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "bueno pasando a limpio, la gente del congreso vot\u00f3 la petici\u00f3n para levantar la ley marcial y ahora el presidente si no lo aprueba se lo puede destruir",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:26Z",
            "Timestamp": 1733245226,
            "URLs": null,
            "UserID": "1527327633536495617",
            "Username": "fernetchoisan_",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991687388811293",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Tensi\u00f3nEnCorea"
            ],
            "HTML": "\"Cuando tu pa\u00eds decide que la ley marcial es la nueva moda, pero t\u00fa solo quer\u00edas un caf\u00e9 en paz. \u2615\ufe0f\ud83d\udc94 <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Tensi\u00f3nEnCorea\">#Tensi\u00f3nEnCorea</a>\"<br><a href=\"https://www.abc.es/internacional/corea-sur-declara-ley-marcial-erradicar-fuerzas-20241203151255-nt.html\">https://t.co/aMt8K3Oguk</a>",
            "ID": "1863991687388811293",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "El Comentalisto",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ElComentalisto/status/1863991687388811293",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\"Cuando tu pa\u00eds decide que la ley marcial es la nueva moda, pero t\u00fa solo quer\u00edas un caf\u00e9 en paz. \u2615\ufe0f\ud83d\udc94 #Tensi\u00f3nEnCorea\"\nhttps://t.co/aMt8K3Oguk",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:24Z",
            "Timestamp": 1733245224,
            "URLs": [
                "https://www.abc.es/internacional/corea-sur-declara-ley-marcial-erradicar-fuerzas-20241203151255-nt.html"
            ],
            "UserID": "1853110650798522368",
            "Username": "ElComentalisto",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863990764134699431",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/ohmychnlx\">@ohmychnlx</a> todav\u00eda no creo porque el presidente tiene que salir a decir que se levanta la ley marcial",
            "ID": "1863991678530437394",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863990764134699431",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u064b\ud83e\udd60 VA A VER A SKZ",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1384387571933843457",
                    "Username": "ohmychnlx",
                    "Name": "ky\ud83d\udda4"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/rachalogss/status/1863991678530437394",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@ohmychnlx todav\u00eda no creo porque el presidente tiene que salir a decir que se levanta la ley marcial",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:22Z",
            "Timestamp": 1733245222,
            "URLs": null,
            "UserID": "1620128608680304642",
            "Username": "rachalogss",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991648847274330",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u00daLTIMO MOMENTO\ud83d\udca5\ud83d\udd25<br><br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Las fuerzas militares de Corea del Sur se est\u00e1n retirando de la Asamblea Nacional despu\u00e9s de que el parlamento votara para bloquear la declaraci\u00f3n de ley marcial del presidente.",
            "ID": "1863991648847274330",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Movimiento Duartianos Unidos",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/DuartianoUnido/status/1863991648847274330",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863985752511512640",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u00daLTIMO MOMENTO\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Las fuerzas militares de Corea del Sur se est\u00e1n retirando de la Asamblea Nacional despu\u00e9s de que el parlamento votara para bloquear la declaraci\u00f3n de ley marcial del presidente.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:15Z",
            "Timestamp": 1733245215,
            "URLs": null,
            "UserID": "1519315653861298178",
            "Username": "DuartianoUnido",
            "Videos": null,
            "Views": 14,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991639078776886",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacionales"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacionales\">#Internacionales</a> COREA DEL SUR DECLARA LEY MARCIAL POR PRIMERA VEZ DESDE 1980 EN MEDIO DE CRISIS POL\u00cdTICA<br><br>Ampliamos: <a href=\"https://hpdnoticias.com/?p=99740\">https://t.co/f5NnVEF9bG</a> <br><a href=\"https://t.co/Zj5A5uAUoP\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46hEHWUAAY2Qd.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991639078776886",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Horizonte Prensa Digital",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/HpdNoticias/status/1863991639078776886",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991635492622336",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46hEHWUAAY2Qd.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#Internacionales COREA DEL SUR DECLARA LEY MARCIAL POR PRIMERA VEZ DESDE 1980 EN MEDIO DE CRISIS POL\u00cdTICA\n\nAmpliamos: https://t.co/f5NnVEF9bG https://t.co/Zj5A5uAUoP",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:12Z",
            "Timestamp": 1733245212,
            "URLs": [
                "https://hpdnoticias.com/?p=99740"
            ],
            "UserID": "1206371980427104256",
            "Username": "HpdNoticias",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991638990749871",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La ley marcial SI FUE negada por la asamblea pero es el presidente el que la tiene que dar de baja si no ser\u00e1 arrestado por \u201ccorrupcion\u201d Corea sigue bajo la ley marcial, no se desinformen",
            "ID": "1863991638990749871",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Jae VOY A VER A SKZ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude2d",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/sndaiki/status/1863991638990749871",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La ley marcial SI FUE negada por la asamblea pero es el presidente el que la tiene que dar de baja si no ser\u00e1 arrestado por \u201ccorrupcion\u201d Corea sigue bajo la ley marcial, no se desinformen",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:12Z",
            "Timestamp": 1733245212,
            "URLs": null,
            "UserID": "1421230709792968709",
            "Username": "sndaiki",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863990906602336432",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hobitear_\">@hobitear_</a> ley marcial declarada y anuladas en 2:38 horas",
            "ID": "1863991634846998920",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863990906602336432",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "ness\u2077 \ud83c\udf49",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "102246874",
                    "Username": "hobitear_",
                    "Name": "Gabby\u2077 \ud83d\udc9c \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udf49"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/__nflms/status/1863991634846998920",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@hobitear_ ley marcial declarada y anuladas en 2:38 horas",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:11Z",
            "Timestamp": 1733245211,
            "URLs": null,
            "UserID": "1550418408046333953",
            "Username": "__nflms",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991634779660798",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udd34 Presidente de Corea del Sur declara la ley marcial para \u00abproteger el pa\u00eds de la amenaza de las fuerzas comunistas norcoreanas\u00bb<br><br><a href=\"https://mldiario.com/presidente-de-corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-para-proteger-el-pais-de-la-amenaza-de-las-fuerzas-comunistas-norcoreanas/\">https://t.co/lvxQHVCVzu</a>",
            "ID": "1863991634779660798",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mundo Libre",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MundoLibreOK/status/1863991634779660798",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udd34 Presidente de Corea del Sur declara la ley marcial para \u00abproteger el pa\u00eds de la amenaza de las fuerzas comunistas norcoreanas\u00bb\n\nhttps://t.co/lvxQHVCVzu",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:11Z",
            "Timestamp": 1733245211,
            "URLs": [
                "https://mldiario.com/presidente-de-corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-para-proteger-el-pais-de-la-amenaza-de-las-fuerzas-comunistas-norcoreanas/"
            ],
            "UserID": "1451937664765153282",
            "Username": "MundoLibreOK",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991633022214366",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "COMO QUE LEY MARCIAL EN COREA\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "ID": "1863991633022214366",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mon",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/lipawegray/status/1863991633022214366",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "COMO QUE LEY MARCIAL EN COREA\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:11Z",
            "Timestamp": 1733245211,
            "URLs": null,
            "UserID": "1128861265311543297",
            "Username": "lipawegray",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991627041198084",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Cu\u00e1ntos expertos en ley marcial surcoreana hay por aqu\u00ed? <br>Supongo que hay muchos comentaristas que deben estar tomando un cursillo express para poder ir a los mismos programas de siempre a dar su opini\u00f3n experta",
            "ID": "1863991627041198084",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Emilio",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Ecrumar/status/1863991627041198084",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Cu\u00e1ntos expertos en ley marcial surcoreana hay por aqu\u00ed? \nSupongo que hay muchos comentaristas que deben estar tomando un cursillo express para poder ir a los mismos programas de siempre a dar su opini\u00f3n experta",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:09Z",
            "Timestamp": 1733245209,
            "URLs": null,
            "UserID": "107070027",
            "Username": "Ecrumar",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991621114556776",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Al final la Ley Marcial dur\u00f3 menos que un Frugel\u00e9.",
            "ID": "1863991621114556776",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u30a2\u30ec\u30cf\u30f3\u30c9\u30ed",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MrPac87/status/1863991621114556776",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863990630197723137",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Al final la Ley Marcial dur\u00f3 menos que un Frugel\u00e9.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:08Z",
            "Timestamp": 1733245208,
            "URLs": null,
            "UserID": "3275025066",
            "Username": "MrPac87",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991620363850038",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "coreadelsur"
            ],
            "HTML": "Yoon Suk-yeol, el presidente de Corea del Sur, anunci\u00f3 la ley marcial en un discurso de emergencia realizado este martes desde la Oficina Presidencial de Yongsan en Se\u00fal. <a href=\"https://twitter.com/hashtag/coreadelsur\">#coreadelsur</a> <br><a href=\"https://t.co/EdLWcRtuUA\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991448267345920/pu/img/tEMw5_RL3OHaGREE.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991620363850038",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Noticias en Bruto",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/NoticiasenBruto/status/1863991620363850038",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Yoon Suk-yeol, el presidente de Corea del Sur, anunci\u00f3 la ley marcial en un discurso de emergencia realizado este martes desde la Oficina Presidencial de Yongsan en Se\u00fal. #coreadelsur https://t.co/EdLWcRtuUA",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:08Z",
            "Timestamp": 1733245208,
            "URLs": null,
            "UserID": "1841350263635943424",
            "Username": "NoticiasenBruto",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863991448267345920",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991448267345920/pu/img/tEMw5_RL3OHaGREE.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991448267345920/pu/vid/avc1/720x1280/gJglMtThhw7xeh7c.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991448267345920/pu/pl/xoL9r-PAsOurmcee.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991620296679482",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 LEY MARCIAL EN COREA DEL SUR \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7<br><br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA: Se\u00fal: 02:00 - 04/12/24.<br><br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | COBERTURA ININTERUMPIDA.<br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA.<br> <br><a href=\"https://t.co/dbK63MoJaR\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4nCqnWwAAkPrY.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991620296679482",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 11,
            "Name": "Alerta News 24",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/AlertaNews24/status/1863991620296679482",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 LEY MARCIAL EN COREA DEL SUR \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA: Se\u00fal: 02:00 - 04/12/24.\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | COBERTURA ININTERUMPIDA.\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA.\n https://t.co/dbK63MoJaR",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:08Z",
            "Timestamp": 1733245208,
            "URLs": null,
            "UserID": "39692424",
            "Username": "AlertaNews24",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863970150556332032",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4nCqnWwAAkPrY.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/amplify_video/1863970150556332032/vid/avc1/1080x1080/kGoi7QsHE-dZH6nU.mp4?tag=16",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/amplify_video/1863970150556332032/pl/Qk8m1VzMjAku17LL.m3u8?tag=16&v=cfc"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991617859780727",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Tensi\u00f3n en Corea del Sur, uno de los pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, tras declarar su presidente, Yoon Suk-yeol, la ley marcial este martes por la noche. En un discurso televisado por sorpresa a la naci\u00f3n, justific\u00f3 una medida tan excepcional al acusar a la oposici\u00f3n de\u2026",
            "ID": "1863991617859780727",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "V\u00edctor Riverola i Morera",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/riverolavic/status/1863991617859780727",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Tensi\u00f3n en Corea del Sur, uno de los pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, tras declarar su presidente, Yoon Suk-yeol, la ley marcial este martes por la noche. En un discurso televisado por sorpresa a la naci\u00f3n, justific\u00f3 una medida tan excepcional al acusar a la oposici\u00f3n de\u2026",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:07Z",
            "Timestamp": 1733245207,
            "URLs": null,
            "UserID": "110949757",
            "Username": "riverolavic",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863961181767032929",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/a_yanglvs\">@a_yanglvs</a> Seg\u00fan el parlamento voto para detener la ley marcial. Ahora eran en asamblea. Los militares ya se retiraron seg\u00fan las noticias",
            "ID": "1863991610117398983",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863961181767032929",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "brissosorno\ud83d\udc95\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1707893482772193281",
                    "Username": "a_yanglvs",
                    "Name": "\u1d1c\u0280\u1d00\u2b51\u1d00\u1d1b\u1d07 \u5408\ud83c\udf0a"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/brissosorno/status/1863991610117398983",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@a_yanglvs Seg\u00fan el parlamento voto para detener la ley marcial. Ahora eran en asamblea. Los militares ya se retiraron seg\u00fan las noticias",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:05Z",
            "Timestamp": 1733245205,
            "URLs": null,
            "UserID": "580341181",
            "Username": "brissosorno",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991597794492456",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udea8 \u00bfQu\u00e9 pasa en Corea del Sur?<br>El presidente Yoon Suk Yeol tom\u00f3 una decisi\u00f3n extrema: declar\u00f3 la ley marcial y apunt\u00f3 contra la oposici\u00f3n por supuestos v\u00ednculos con Corea del Norte.<br>\ud83e\uddd0 \u00bfEstamos ante una crisis democr\u00e1tica? \u00bfQu\u00e9 pens\u00e1s? <br><a href=\"https://t.co/5r8Y71Obc2\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd41GWGWgAQVhc4.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991597794492456",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "CHAD",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/NoMePisesAR/status/1863991597794492456",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863985678905671684",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd41GWGWgAQVhc4.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udea8 \u00bfQu\u00e9 pasa en Corea del Sur?\nEl presidente Yoon Suk Yeol tom\u00f3 una decisi\u00f3n extrema: declar\u00f3 la ley marcial y apunt\u00f3 contra la oposici\u00f3n por supuestos v\u00ednculos con Corea del Norte.\n\ud83e\uddd0 \u00bfEstamos ante una crisis democr\u00e1tica? \u00bfQu\u00e9 pens\u00e1s? https://t.co/5r8Y71Obc2",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": null,
            "UserID": "1618520270305624064",
            "Username": "NoMePisesAR",
            "Videos": null,
            "Views": 6,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991595520987533",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "NOTICIAS",
                "MUNDO",
                "PublinewsGT"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOTICIAS\">#NOTICIAS</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/MUNDO\">#MUNDO</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/PublinewsGT\">#PublinewsGT</a><br>El presidente de Corea del Sur \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7, Yoon Suk-yeol, ha declarado la ley marcial.<br>La justificaci\u00f3n es por \u201cactividades anti-estatales\u201d.<br><br>En las calles ya hay tensi\u00f3n \ud83d\udea8.<br><br>\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b<br><a href=\"https://www.publinews.gt/noticias/2024/12/03/video-se-vive-la-ley-marcial-en-corea-del-sur/\">https://t.co/qZ9GLR9WTi</a> <br><a href=\"https://t.co/AWctI60F1h\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiTXsAAZfJB.jpg\"/></a><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiUWMAA8Kpl.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiSXYAAbWsH.jpg\"/>",
            "ID": "1863991595520987533",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Publinews Guatemala",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/PublinewsGT/status/1863991595520987533",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863973742172418048",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiTXsAAZfJB.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863973742176514048",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiUWMAA8Kpl.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863973742168203264",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiSXYAAbWsH.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#NOTICIAS #MUNDO #PublinewsGT\nEl presidente de Corea del Sur \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7, Yoon Suk-yeol, ha declarado la ley marcial.\nLa justificaci\u00f3n es por \u201cactividades anti-estatales\u201d.\n\nEn las calles ya hay tensi\u00f3n \ud83d\udea8.\n\n\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b\nhttps://t.co/qZ9GLR9WTi https://t.co/AWctI60F1h",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": [
                "https://www.publinews.gt/noticias/2024/12/03/video-se-vive-la-ley-marcial-en-corea-del-sur/"
            ],
            "UserID": "710243881409839104",
            "Username": "PublinewsGT",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991595508302326",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Presidente de Corea del Sur decreta \u201cley marcial de emergencia\u201d<br><a href=\"https://carlosmartinhuerta.com.mx/presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial/\">https://t.co/vzGVkJiHIb</a>",
            "ID": "1863991595508302326",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Carlos Martin Huerta",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/carlosmartinh/status/1863991595508302326",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Presidente de Corea del Sur decreta \u201cley marcial de emergencia\u201d\nhttps://t.co/vzGVkJiHIb",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": [
                "https://carlosmartinhuerta.com.mx/presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial/"
            ],
            "UserID": "84593007",
            "Username": "carlosmartinh",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991594988306539",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial y el Parlamento se rebela<br><a href=\"https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html\">https://t.co/mTVnQ2lOJq</a>",
            "ID": "1863991594988306539",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Ignacio Escolar",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/iescolar/status/1863991594988306539",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial y el Parlamento se rebela\nhttps://t.co/mTVnQ2lOJq",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": [
                "https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html"
            ],
            "UserID": "14436317",
            "Username": "iescolar",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991594178716122",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional"
            ],
            "HTML": "\ud83c\udf0e <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> <br><br>Ley Marcial en Corea: EE.UU. dice estar \"monitoreando la situaci\u00f3n\"<br><br>M\u00e1s detalles \u2b07<br><a href=\"https://www.24horas.cl/internacional/noticias/ley-marcial-en-corea-ee-uu-dice-estar-monitoreando-la-situacion\">https://t.co/Oi5vhGVqTj</a>",
            "ID": "1863991594178716122",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "24 Horas",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1863991594178716122",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\udf0e #Internacional \n\nLey Marcial en Corea: EE.UU. dice estar \"monitoreando la situaci\u00f3n\"\n\nM\u00e1s detalles \u2b07\nhttps://t.co/Oi5vhGVqTj",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:01Z",
            "Timestamp": 1733245201,
            "URLs": [
                "https://www.24horas.cl/internacional/noticias/ley-marcial-en-corea-ee-uu-dice-estar-monitoreando-la-situacion"
            ],
            "UserID": "90227660",
            "Username": "24HorasTVN",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991590047396347",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> | \ud83d\udca5El presidente de Corea del Sur ha declarado \"ley marcial de emergencia\" y acusa a opositores pronorcoreanos de dominar el Parlamento.<br><br>Como resultado, Park An-su, jefe del Estado Mayor Conjunto, fue designado comandante en este estado excepcional, anunciando la\u2026 <br><a href=\"https://t.co/ATA8EvvUfY\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4w_hkWUAAyg--.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991590047396347",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Panorama Tres60",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/PanoramaTres60/status/1863991590047396347",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863981163678683136",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4w_hkWUAAyg--.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#Internacional | \ud83d\udca5El presidente de Corea del Sur ha declarado \"ley marcial de emergencia\" y acusa a opositores pronorcoreanos de dominar el Parlamento.\n\nComo resultado, Park An-su, jefe del Estado Mayor Conjunto, fue designado comandante en este estado excepcional, anunciando la\u2026 https://t.co/ATA8EvvUfY",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:01Z",
            "Timestamp": 1733245201,
            "URLs": null,
            "UserID": "1656379109860147200",
            "Username": "PanoramaTres60",
            "Videos": null,
            "Views": 7,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991588805841208",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "VideoNoticias"
            ],
            "HTML": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial<br>\ud83d\udcf9AFP<br><a href=\"http://www.la-razon.com\">https://t.co/pWLgckRSyi</a><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/VideoNoticias\">#VideoNoticias</a> <br><a href=\"https://t.co/4yQ1k6sYpn\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991510204653568/pu/img/oV6YhLfAOdZxhH8h.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991588805841208",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "La Raz\u00f3n Digital",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/1863991588805841208",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial\n\ud83d\udcf9AFP\nhttps://t.co/pWLgckRSyi\n#VideoNoticias https://t.co/4yQ1k6sYpn",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:00Z",
            "Timestamp": 1733245200,
            "URLs": [
                "http://www.la-razon.com"
            ],
            "UserID": "44489439",
            "Username": "LaRazon_Bolivia",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863991510204653568",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991510204653568/pu/img/oV6YhLfAOdZxhH8h.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991510204653568/pu/vid/avc1/640x360/eL50stwdYVpALlVw.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991510204653568/pu/pl/iFrbPAqeOs6H27G6.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991566957760708",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "ah el congreso de corea del sur ya voto para levantar la ley marcial? mientras los nuestros voy a votar a favor la ley de matar viejos y ni\u00f1os a sangre fria en la plaza es lo que necesita el pa\u00eds\ud83e\udd70",
            "ID": "1863991566957760708",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "nacha\ud80c\udd9d \ud80c\udd9f \ud80c\udd9e \ud80c\udd9d \ud80c\udd9f",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/macritas/status/1863991566957760708",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "ah el congreso de corea del sur ya voto para levantar la ley marcial? mientras los nuestros voy a votar a favor la ley de matar viejos y ni\u00f1os a sangre fria en la plaza es lo que necesita el pa\u00eds\ud83e\udd70",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:55Z",
            "Timestamp": 1733245195,
            "URLs": null,
            "UserID": "2850531294",
            "Username": "macritas",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991563845620002",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El Parlamento de Corea del Sur rechaza la ley marcial impuesta por el presidente en plenas acusaciones de simpat\u00edas norcoreanas.<a href=\"https://www.elplural.com/politica/internacional/corea-sur-aplica-ley-marcial-medio-acusaciones-simpatias-norcoreanas_342528102\">https://t.co/pXgexZSrWs</a>",
            "ID": "1863991563845620002",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Antonio L\u00f3pez \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/PezAntonio/status/1863991563845620002",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Parlamento de Corea del Sur rechaza la ley marcial impuesta por el presidente en plenas acusaciones de simpat\u00edas norcoreanas.https://t.co/pXgexZSrWs",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:54Z",
            "Timestamp": 1733245194,
            "URLs": [
                "https://www.elplural.com/politica/internacional/corea-sur-aplica-ley-marcial-medio-acusaciones-simpatias-norcoreanas_342528102"
            ],
            "UserID": "271837324",
            "Username": "PezAntonio",
            "Videos": null,
            "Views": 7,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991559726801213",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Corea del Sur declara la ley marcial para \u00aberradicar a las fuerzas afines a Corea del Norte\u00bb\u2026<br><br>Tropas surcoreanas tratan de asaltar el Parlamento tras aprobar el bloqueo de la controvertida medida",
            "ID": "1863991559726801213",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "V\u00edctor Riverola i Morera",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/riverolavic/status/1863991559726801213",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Corea del Sur declara la ley marcial para \u00aberradicar a las fuerzas afines a Corea del Norte\u00bb\u2026\n\nTropas surcoreanas tratan de asaltar el Parlamento tras aprobar el bloqueo de la controvertida medida",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:53Z",
            "Timestamp": 1733245193,
            "URLs": null,
            "UserID": "110949757",
            "Username": "riverolavic",
            "Videos": null,
            "Views": 15,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991552197927082",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Corea_del_Sur",
                "QNA"
            ],
            "HTML": "El presidente de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Corea_del_Sur\">#Corea_del_Sur</a> declara la ley marcial<br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/QNA\">#QNA</a><br><a href=\"https://bit.ly/4ilsO2y\">https://t.co/UHmpWAFkqb</a> <br><a href=\"https://t.co/lzPK5qWFLv\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46cG5XgAAwvML.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991552197927082",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Qatar News Agency - Espa\u00f1ol",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/QNA_Espanol/status/1863991552197927082",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991550339940352",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46cG5XgAAwvML.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de #Corea_del_Sur declara la ley marcial\n#QNA\nhttps://t.co/UHmpWAFkqb https://t.co/lzPK5qWFLv",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:51Z",
            "Timestamp": 1733245191,
            "URLs": [
                "https://bit.ly/4ilsO2y"
            ],
            "UserID": "1563590078634795010",
            "Username": "QNA_Espanol",
            "Videos": null,
            "Views": 8,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991545923285452",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Pedro S\u00e1nchez podr\u00eda declarar la ley marcial, si se ve acorralado por la justicia,  como el presidente de Corea del Sur y aqu\u00ed tendr\u00eda \u00e9xito ante su mayor\u00eda parlamentaria con los agarrapelotas bque le sustentan en el gobierno.",
            "ID": "1863991545923285452",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Juan Pedro \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/SemosMasMejores/status/1863991545923285452",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863984006745993689",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Pedro S\u00e1nchez podr\u00eda declarar la ley marcial, si se ve acorralado por la justicia,  como el presidente de Corea del Sur y aqu\u00ed tendr\u00eda \u00e9xito ante su mayor\u00eda parlamentaria con los agarrapelotas bque le sustentan en el gobierno.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:50Z",
            "Timestamp": 1733245190,
            "URLs": null,
            "UserID": "105157939",
            "Username": "SemosMasMejores",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991537731854792",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\u00bfQu\u00e9 es una ley marcial?: <a href=\"https://acortar.link/PZXsRT\">https://t.co/v9NwlR7KtC</a> <br><a href=\"https://t.co/outESyXL3G\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43mh9XIAAQ4Hm.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991537731854792",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Metro Ecuador",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MetroEcuador/status/1863991537731854792",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863988430868258816",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43mh9XIAAQ4Hm.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u00bfQu\u00e9 es una ley marcial?: https://t.co/v9NwlR7KtC https://t.co/outESyXL3G",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:48Z",
            "Timestamp": 1733245188,
            "URLs": [
                "https://acortar.link/PZXsRT"
            ],
            "UserID": "1610759989257244673",
            "Username": "MetroEcuador",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991523123118363",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "No jodiendo literalmente si pasaba un tanke por la calle durante la ley marcial hab\u00eda chances de que alguno de BTS lo est\u00e9 manejando xd",
            "ID": "1863991523123118363",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "la nena de marielena",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/chapaatinn/status/1863991523123118363",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863969820619731157",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "No jodiendo literalmente si pasaba un tanke por la calle durante la ley marcial hab\u00eda chances de que alguno de BTS lo est\u00e9 manejando xd",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:45Z",
            "Timestamp": 1733245185,
            "URLs": null,
            "UserID": "1612482510520258560",
            "Username": "chapaatinn",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991514331783169",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Se ha abierto la sesi\u00f3n plenaria de la Asamblea Nacional de Corea del Sur, que permitir\u00e1 a los parlamentarios discutir el estado de emergencia, evaluar las medidas de seguridad y derechos civiles y decidir si aprueban o rechazan la continuaci\u00f3n de la ley marcial impuesta por el\u2026",
            "ID": "1863991514331783169",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Sector Ateez",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/SectorAteez/status/1863991514331783169",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863974889419399562",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Se ha abierto la sesi\u00f3n plenaria de la Asamblea Nacional de Corea del Sur, que permitir\u00e1 a los parlamentarios discutir el estado de emergencia, evaluar las medidas de seguridad y derechos civiles y decidir si aprueban o rechazan la continuaci\u00f3n de la ley marcial impuesta por el\u2026",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:42Z",
            "Timestamp": 1733245182,
            "URLs": null,
            "UserID": "1658308951383986182",
            "Username": "SectorAteez",
            "Videos": null,
            "Views": 34,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863968161432773046",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/safetyseokie\">@safetyseokie</a> <a href=\"https://twitter.com/viketaehyung\">@viketaehyung</a> <a href=\"https://twitter.com/thvhome\">@thvhome</a> eeem algo as\u00ed si te ayuda pero no lo llamar\u00eda como tal un atogolpe, es una ley marcial con dudosa legitimidad y razones fundadas, habr\u00eda que leer las leyes coreanas para ver si tiene validez, lo que s\u00ed es que la opini\u00f3n p\u00fablica sobre \u00e9l va en picada, es un autosabotaje m\u00e1s bien",
            "ID": "1863991504118726930",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863977285830734231",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u1d04\u1d07\u029f\u1d07\u1d07\ua731\u2077 (\ud83d\udcda) BICAMPEONES",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1793065054532755456",
                    "Username": "safetyseokie",
                    "Name": "^\u2661^"
                },
                {
                    "ID": "1612664729297731584",
                    "Username": "viketaehyung",
                    "Name": "\u0618"
                },
                {
                    "ID": "1393058699720151042",
                    "Username": "thvhome",
                    "Name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/tinigucci/status/1863991504118726930",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@safetyseokie @viketaehyung @thvhome eeem algo as\u00ed si te ayuda pero no lo llamar\u00eda como tal un atogolpe, es una ley marcial con dudosa legitimidad y razones fundadas, habr\u00eda que leer las leyes coreanas para ver si tiene validez, lo que s\u00ed es que la opini\u00f3n p\u00fablica sobre \u00e9l va en picada, es un autosabotaje m\u00e1s bien",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:40Z",
            "Timestamp": 1733245180,
            "URLs": null,
            "UserID": "1248071537305018368",
            "Username": "tinigucci",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863985503919308918",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/LOO55EMBLE\">@LOO55EMBLE</a> si es lo de corea b\u00e1sicamente el presidente puso la ley marcial para combatir fantasmas comunistas (quer\u00eda hacer un golpe de estado vamos) y al final el parlamento (los que pudieron entrar pq estaba todo bloqueado por los militares) ha votado un\u00e1nimemente que no y ahora queda ver",
            "ID": "1863991487668650287",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863985503919308918",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "(dan)onino",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1011722997529546753",
                    "Username": "LOO55EMBLE",
                    "Name": "paula\u00b9\u00b2"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/lavadoracorazon/status/1863991487668650287",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@LOO55EMBLE si es lo de corea b\u00e1sicamente el presidente puso la ley marcial para combatir fantasmas comunistas (quer\u00eda hacer un golpe de estado vamos) y al final el parlamento (los que pudieron entrar pq estaba todo bloqueado por los militares) ha votado un\u00e1nimemente que no y ahora queda ver",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:36Z",
            "Timestamp": 1733245176,
            "URLs": null,
            "UserID": "3380314043",
            "Username": "lavadoracorazon",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863988078622179701",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/AlertaNews24\">@AlertaNews24</a> <a href=\"https://twitter.com/MyLuckycharm263\">@MyLuckycharm263</a> levantaron la ley marcial... De alguna forma los diputados (o como se llamen all\u00e1) entraron al congreso y votaron en contra y como fue mayor\u00eda ahora queda como ilegal.",
            "ID": "1863991487324631125",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863988078622179701",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Beatz106",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "39692424",
                    "Username": "AlertaNews24",
                    "Name": "Alerta News 24"
                },
                {
                    "ID": "822462223679422465",
                    "Username": "MyLuckycharm263",
                    "Name": "Senti-Myna \ud83d\udc1e\ud83d\udda4\ud83c\udf49\u2661News semanales de MLB al fijado\u2728"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Beatz106_ok/status/1863991487324631125",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@AlertaNews24 @MyLuckycharm263 levantaron la ley marcial... De alguna forma los diputados (o como se llamen all\u00e1) entraron al congreso y votaron en contra y como fue mayor\u00eda ahora queda como ilegal.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:36Z",
            "Timestamp": 1733245176,
            "URLs": null,
            "UserID": "1595295458989064193",
            "Username": "Beatz106_ok",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991452469989452",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional",
                "coreadelsur",
                "ley"
            ],
            "HTML": "Corea del Sur declara la ley marcial ante actividades \"pro-norcoreanas\" de oposici\u00f3n <br><br><a href=\"https://tuondaclub.com/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-ante-actividades-pro-norcoreanas-de-oposicion/\">https://t.co/v0QBG3wAYG</a> <br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a>    <a href=\"https://twitter.com/hashtag/coreadelsur\">#coreadelsur</a>   <a href=\"https://twitter.com/hashtag/ley\">#ley</a> <br><a href=\"https://t.co/8ysJJThakc\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46OYFXgAAmFGG.png\"/></a>",
            "ID": "1863991452469989452",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Tu Onda Club",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/TuOndaClub/status/1863991452469989452",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991314435506176",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46OYFXgAAmFGG.png"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Corea del Sur declara la ley marcial ante actividades \"pro-norcoreanas\" de oposici\u00f3n \n\nhttps://t.co/v0QBG3wAYG \n#Internacional    #coreadelsur   #ley https://t.co/8ysJJThakc",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:28Z",
            "Timestamp": 1733245168,
            "URLs": [
                "https://tuondaclub.com/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-ante-actividades-pro-norcoreanas-de-oposicion/"
            ],
            "UserID": "818853228704100352",
            "Username": "TuOndaClub",
            "Videos": null,
            "Views": 12,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991448334401638",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Acto 1: El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declara \"Ley Marcial\" porque \"la oposici\u00f3n es c\u00f3mplice en no dejarle pelear contra Corea del Norte\" y designa militares para estar a cargo, como el general Park An-soo<br><br>\ud83e\ude96 Acto 2: El ej\u00e9rcito toma las inmediaciones del\u2026 <br><a href=\"https://t.co/H3GRbAfKkw\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43nVIWMAAQmi4.jpg\"/></a><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43n_aW4AA5CnY.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43o0cWwAAdmZW.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43pt6XYAAax3O.jpg\"/>",
            "ID": "1863991448334401638",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Profe Carlos | (MH)\u00ae",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Mhhhm_OK/status/1863991448334401638",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863988444604542976",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43nVIWMAAQmi4.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863988455954374656",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43n_aW4AA5CnY.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863988470189834240",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43o0cWwAAdmZW.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863988485616525312",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43pt6XYAAax3O.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Acto 1: El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declara \"Ley Marcial\" porque \"la oposici\u00f3n es c\u00f3mplice en no dejarle pelear contra Corea del Norte\" y designa militares para estar a cargo, como el general Park An-soo\n\n\ud83e\ude96 Acto 2: El ej\u00e9rcito toma las inmediaciones del\u2026 https://t.co/H3GRbAfKkw",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:27Z",
            "Timestamp": 1733245167,
            "URLs": null,
            "UserID": "3290945488",
            "Username": "Mhhhm_OK",
            "Videos": null,
            "Views": 11,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991439199293611",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Se proh\u00edben las actividades pol\u00edticas<br>y las protestas en Corea del Sur y se censuran los medios de comunicaci\u00f3n bajo la ley marcial..... <br><a href=\"https://t.co/78ULll8UFY\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46TgGWoAABX-f.png\"/></a>",
            "ID": "1863991439199293611",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Joankelin S\u00e1nchez.",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/joankelincuba/status/1863991439199293611",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991402486472704",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46TgGWoAABX-f.png"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Se proh\u00edben las actividades pol\u00edticas\ny las protestas en Corea del Sur y se censuran los medios de comunicaci\u00f3n bajo la ley marcial..... https://t.co/78ULll8UFY",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:25Z",
            "Timestamp": 1733245165,
            "URLs": null,
            "UserID": "1451262985029263371",
            "Username": "joankelincuba",
            "Videos": null,
            "Views": 19,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991102526681450",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La ley marcial no se declara as\u00ed por as\u00ed, necesito m\u00e1s info",
            "ID": "1863991430487712130",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863991102526681450",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "BEL\u2077",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/jiminscheeks/status/1863991430487712130",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La ley marcial no se declara as\u00ed por as\u00ed, necesito m\u00e1s info",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:22Z",
            "Timestamp": 1733245162,
            "URLs": null,
            "UserID": "3357602789",
            "Username": "jiminscheeks",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991417200103719",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El Presidente de Corea del Sur Declara Ley Marcial en Medio de Crisis Pol\u00edtica <a href=\"https://entredosnews.com/noticia/el-presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial-en-medio-de-crisis-politica\">https://t.co/Ivr0sgVESS</a> <br><a href=\"https://t.co/CfNwcyug3v\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46S0XXUAAxwYe.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991417200103719",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Entredostv",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Entredostv1/status/1863991417200103719",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991390746660864",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46S0XXUAAxwYe.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Presidente de Corea del Sur Declara Ley Marcial en Medio de Crisis Pol\u00edtica https://t.co/Ivr0sgVESS https://t.co/CfNwcyug3v",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:19Z",
            "Timestamp": 1733245159,
            "URLs": [
                "https://entredosnews.com/noticia/el-presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial-en-medio-de-crisis-politica"
            ],
            "UserID": "1304557077776433152",
            "Username": "Entredostv1",
            "Videos": null,
            "Views": 26,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991413618225621",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "CoreaDelSur",
                "Criptomonedas",
                "Bitcoin",
                "BTC",
                "Crypto",
                "Cripto"
            ],
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udea8 Tras una votaci\u00f3n masiva de 190 a 0, el presidente del Parlamento surcoreano anula la ley marcial. Urge a las fuerzas armadas y policiales a retomar sus funciones. <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a><br><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/Criptomonedas\">#Criptomonedas</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Bitcoin\">#Bitcoin</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/BTC\">#BTC</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Crypto\">#Crypto</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Cripto\">#Cripto</a><br><br>Telegram: <a href=\"https://t.me/ELITEZTRADE\">https://t.co/CwBODU1Ctb</a>",
            "ID": "1863991413618225621",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "ELITEZ TRADE",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ELITEZTRADE/status/1863991413618225621",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udea8 Tras una votaci\u00f3n masiva de 190 a 0, el presidente del Parlamento surcoreano anula la ley marcial. Urge a las fuerzas armadas y policiales a retomar sus funciones. #CoreaDelSur\n\n#Criptomonedas #Bitcoin #BTC #Crypto #Cripto\n\nTelegram: https://t.co/CwBODU1Ctb",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:18Z",
            "Timestamp": 1733245158,
            "URLs": [
                "https://t.me/ELITEZTRADE"
            ],
            "UserID": "1564634854209241096",
            "Username": "ELITEZTRADE",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863978236222316866",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/dprangie\">@dprangie</a> como? pero en una ley marcial no asumen los milicos?",
            "ID": "1863991413265834027",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863990592310476819",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "leoeoeoo/mile \ud81a\uddb9\u05c2 \ud83c\udf39",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1338143025751535618",
                    "Username": "dprangie",
                    "Name": "angie\u22c6"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/seungstrs/status/1863991413265834027",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@dprangie como? pero en una ley marcial no asumen los milicos?",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:18Z",
            "Timestamp": 1733245158,
            "URLs": null,
            "UserID": "1495465762085027844",
            "Username": "seungstrs",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863989951299494054",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/DatosAme24\">@DatosAme24</a> El presidente est\u00e1 obligado a firmar la ley que deroga la marcial ...<br><br>O sino el parlamento puede sustituirlo",
            "ID": "1863991404386476055",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863989951299494054",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "MartiesUnidad",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1346279764378718208",
                    "Username": "DatosAme24",
                    "Name": "DatoWorld"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Catv20171/status/1863991404386476055",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@DatosAme24 El presidente est\u00e1 obligado a firmar la ley que deroga la marcial ...\n\nO sino el parlamento puede sustituirlo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:16Z",
            "Timestamp": 1733245156,
            "URLs": null,
            "UserID": "905441870922342402",
            "Username": "Catv20171",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863970417423061366",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/clswrp\">@clswrp</a> el presidente hizo ley marcial y no pueden entrar al congreso creo",
            "ID": "1863991393238016254",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863988721680253070",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "fe\u00f1a",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1697473189050191872",
                    "Username": "clswrp",
                    "Name": "samuel"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/agustdfeed/status/1863991393238016254",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@clswrp el presidente hizo ley marcial y no pueden entrar al congreso creo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:14Z",
            "Timestamp": 1733245154,
            "URLs": null,
            "UserID": "1774235192456089601",
            "Username": "agustdfeed",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991391451279854",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial, el Parlamento lo veta por unanimidad y parece que entran militares en \u00e9l:<br><a href=\"https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html\">https://t.co/u2CEa04bCP</a>",
            "ID": "1863991391451279854",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "ileon.com",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ileoncom/status/1863991391451279854",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial, el Parlamento lo veta por unanimidad y parece que entran militares en \u00e9l:\nhttps://t.co/u2CEa04bCP",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:13Z",
            "Timestamp": 1733245153,
            "URLs": [
                "https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html"
            ],
            "UserID": "204709607",
            "Username": "ileoncom",
            "Videos": null,
            "Views": 25,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863963798656172321",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/SuperViiral\">@SuperViiral</a> Lo bueno es que el mismo parlamento voto de forma expresa y se retira la ley marcial por lo que soldados vuelven a sus bases y el presidente debe dimitir por seguridad de la naci\u00f3n",
            "ID": "1863991378654404756",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863963798656172321",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Zashiel \u2077",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1273621082134765570",
                    "Username": "SuperViiral",
                    "Name": "LO + VIRAL"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/zashiell/status/1863991378654404756",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@SuperViiral Lo bueno es que el mismo parlamento voto de forma expresa y se retira la ley marcial por lo que soldados vuelven a sus bases y el presidente debe dimitir por seguridad de la naci\u00f3n",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:10Z",
            "Timestamp": 1733245150,
            "URLs": null,
            "UserID": "270356220",
            "Username": "zashiell",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991377589133659",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Lee Jae-myung denuncia la invalidez de la ley marcial<br><br>Lee Jae-myung, que lidera la oposici\u00f3n en Corea del Sur, ha asegurado que seguir las \u00f3rdenes de los comandantes de Yoon es un acto ilegal. Seg\u00fan \u00e9l, la ley marcial instaurada por el gobierno de Yoon no tiene fundamento y no\u2026",
            "ID": "1863991377589133659",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "V\u00edctor Riverola i Morera",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/riverolavic/status/1863991377589133659",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Lee Jae-myung denuncia la invalidez de la ley marcial\n\nLee Jae-myung, que lidera la oposici\u00f3n en Corea del Sur, ha asegurado que seguir las \u00f3rdenes de los comandantes de Yoon es un acto ilegal. Seg\u00fan \u00e9l, la ley marcial instaurada por el gobierno de Yoon no tiene fundamento y no\u2026",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:10Z",
            "Timestamp": 1733245150,
            "URLs": null,
            "UserID": "110949757",
            "Username": "riverolavic",
            "Videos": null,
            "Views": 18,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991363282333852",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El Parlamento hizo caer la ley marcial del presidente y enfrent\u00f3 el autogolpe.",
            "ID": "1863991363282333852",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Gonzalo Fiore Viani",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/FioreViani/status/1863991363282333852",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Parlamento hizo caer la ley marcial del presidente y enfrent\u00f3 el autogolpe.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:06Z",
            "Timestamp": 1733245146,
            "URLs": null,
            "UserID": "882312925809180673",
            "Username": "FioreViani",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1353166922402164736",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La Asamblea Nacional de Corea del Sur vota A FAVOR DE LEVANTAR la Ley Marcial con 190 votos a favor.<br><br>Votaci\u00f3n un\u00e1nime entre los parlamentarios que han acudido.",
            "ID": "1863991362187595798",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863991237851709453",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mark Guasch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\udde9",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MarkGuasch1/status/1863991362187595798",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La Asamblea Nacional de Corea del Sur vota A FAVOR DE LEVANTAR la Ley Marcial con 190 votos a favor.\n\nVotaci\u00f3n un\u00e1nime entre los parlamentarios que han acudido.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:06Z",
            "Timestamp": 1733245146,
            "URLs": null,
            "UserID": "1194225140877398016",
            "Username": "MarkGuasch1",
            "Videos": null,
            "Views": 20,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991361873035402",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Yo leyendo lo de la ley marcial en corea del sur, Diciembre lleg\u00f3 con toda su furia . <br><a href=\"https://t.co/Z5hmX04mjL\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46Q_lWMAAd5sF.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991361873035402",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "smonti \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/zandrusky/status/1863991361873035402",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991359398359040",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46Q_lWMAAd5sF.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Yo leyendo lo de la ley marcial en corea del sur, Diciembre lleg\u00f3 con toda su furia . https://t.co/Z5hmX04mjL",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:06Z",
            "Timestamp": 1733245146,
            "URLs": null,
            "UserID": "114846633",
            "Username": "zandrusky",
            "Videos": null,
            "Views": 23,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    }
]